［突發］在鯊魚口中死裡逃生！

嚇到我個心離一離呀

咁都唔算咩？口邊囉

洗一洗隻鯊魚,個口有點黑。

得閒有洗，俾兩隻衰妹訓黑晒